有冇人心口好大壓力,透唔到氣

岩岩睇LIVE愈睇愈嬲
而家心入面一直浮現2隻字
報仇
但我希望大家真係好好考慮下下一步點做

擒贼先擒王?
將路易16送上斷頭台?
定再搞冇限期大罷工
但今次7合1
將機場變成只可入境不可出境

請大家記住
每一個行動都要時間宣傳
今日我地犧牲左好多好多
但我地可以利用今日既犧牲換到乜野
就取決於我地之後既行動

贼

SORRY因為唔識打個擒字
所以GOOGLE SEARCH : 賊先 王
出左個結果就COPY左落黎
冇留意真心SORRY

喊完先舒服小小

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

全面不合作運動 癱瘓香港

啱啱同老母嘈完，本來已經好depressed，仲要比佢刺激，有一刻想自殺

講乜都無用啦你

咁多個result，又會咁岩揀中簡體既

因為係第1個
你自己都可以SEARCH下

要全香港人都知今晚做乜撚野
今晚既事我地唔可以當乜事都冇！聽日全民黑衣連儂人！

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

好想做嘢 但無力感太重

巴打小休一陣先，呢個係長期作戰，唔需要逼得自己咁緊

金融抗爭

政府絕對唔會讓步 讓一細步都唔得 因為佢哋唔可以俾你成功 因為只要成功左一次個無力感就會消失

希望大家睇返好耐之前既呢個POST
大家而家身上有好大既無力感
係因為政府製造出黎
希望令大家絕望
絕望會令大家懷疑自己,令人放棄
所以大家一定唔可以比政府得逞

天佑義士

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

好撚嬲

以眼還眼, 屌你老母

嬲撚到仆街

雖然天琦叫我地要放低仇恨
但我真係好嬲好心痛啊手足